【推上熱門】文宣轉場！！令Baby Condom同香討成爲真正革命平台

文宣唔好再圍爐呀
係大家討論緊戰略嘅時候
香討Baby condom已經帶緊風向啦屌
成班人對住連登打飛機無撚用架

將今晚既片同相spread出去
令Baby condom 香討成爲真正革命平台！

主要戰場
香討-香港及世界新聞討論

註冊：

Baby condom-時事熱話

註冊：

記住入戲

我係港豬！！！
我係c9！！！
我要做帝吧！！！

推上去

推

輸出革命

去baby condom做港豬

我要做帝吧

帶風向

721

藍底論壇比人BLOCK得超快

baby condom先係革命源地

816 全港大罷, 要夠多人, 要傷就要真係影響到經濟.

𦇓續罷!!! 香港打工仔都好支持, 人工永遠加得小, 野就愈做愈多.

吸取上次經驗

1. 星期五最好, 因為星期一好多人因為星期日夜出太累.
2. 有上次經驗, 好多公司都係返半日, 大多提早收工唔係搭唔到車返屋企, 所以有啲公司已經唔洗建議員工返工, 而留在家中.
3. 要罷就要早啲起身, 攞地鐵早乘優惠.
4. 地鐵唔好塞死一個站, 係䌓忙轉車點係咁上落搭來回車.
5. 路面繼續慢駛, 迴旋處行唔到直線
6. 提早出門去自由行地點鳩烏
7. 要去機場接朋友

block咪block 再開過囉

我係港豬

嚟啦嚟啦去bk啦

嘩，屌你老味，乜原來 baby 低能咁撚到傻雞。

帶風向呀

對唔住，真係無知一問，有冇可能買起個論壇佢

Baby condom 全香港唯一革命平台

Push

係呀 成班友係到圍爐 乜L都唔知

好

721黑警

推下

pish

無用 買起咗佢哋會轉場

頂唔撚順班弱智c9
生仔生埋個腦出黎

推呀仆街

真係要滲透先有用

屌睇過裏面啲post真係平行時空

新時代降臨 香討Baby condom

但話曬係頭幾top既論壇唔係咁易取代？

沒有暴徒 只有暴政

唉 可惜我哋呢代太醒目呢
係班師奶未開化

望翻高登你就知道了

帶風向帶風向

BK時政係五毛天下果堆真五毛黎

人地唔洗ISP就開多幾個email

d藍真係好可怕...

岩呀CLS 港豬

推！！！！！離開同溫層！

參考吓連登三毛帶風向嘅方法
同埋記住入戲

召喚連尼住+攬炒

佢哋未知啲汽油彈係扮出嚟㗎啫。。。

香討 acc唔夠分係咪reply唔到d post？

推你

高登都要洗呀
反攻高登

好似係 但時政應該okayyy

啱呀 但趁今晚人齊 搞掂bk先

我係港豬
我係c9
我係帝吧

BK班C9瞓曬
記趁宜家洗爆個BK佢啦
聽朝等佢哋一醒

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

暴動現場直播討論

Up

香討係三毛集中地，BK係充斥住無知婦孺

BK自由講場先係最多人睇

各位！！
連登仔最大的優勢係咩？！
係唔 洗 訓 覺呀

人人都係文宣組！文宣圖集中post

一定要離開同溫層！
整個account唔使3分鐘
要同個世界講發生咩事
仲有極多人咩都唔知！

推呢個

推 721 811

721 811

買左唔駛怕佢地轉場
亦都唔駛比佢地知
淨係改左等D 版主冇得block 人同del post
已經夠做

做有冇得諗？眾籌即課金

[請廣傳，出自醫學院博士的緊急通知]

葵芳地鐵站可能有殘留山埃，如非必要香港市民請勿前往

警察於8月11日葵芳地鐵站發射疑似過期催淚彈，會釋放出氧化山埃(cyanide oxides),可經皮膚及呼吸道吸收。

如該化學物經呼吸系列入，與水份作化學作用會變成氫化山埃(hydrogen cyanide)，是納粹當年大規模殺害猶太人之最有效毒藥。

由於地鐵室內空間尤其不通風，毒素會殘留在地鐵站建築物內部。所有人士，特別是長者，孕婦，小孩，長期病患及呼吸疾病人士更應遠離該地鐵站，直至港鐵完成毒理化驗證實安全為止。

人人都可以文宣

推，要輸出

香討D回應真係好恐怖

襯班c9訓哂，一齋上去baby kingdom幫佢地揾番智商！

推 文宣唔好停 今日大家都訓唔著就要洗返對家轉頭

佢地小學畢業未?

呢啲要喂埋張圖俾佢食

我警告你地唔好以為有人會post自己就唔download
如果人人都咁嘅心態呢場運動一定唔會嘅
屌你老母一定要download申請account喪推同喪屌嗰班撚樣

Pish

順帶一提
藍底Baby kingdom係新世界集團嘅

而佢地旗下dpark 10/8就放狗入場
記住聽日打電話去問下佢地
商場係咪真係有狗廁所

打電話問
人入機場唔該

啱

入左去三分鐘即刻出返黎，sorry脾氣唔好依份工我打唔到，幫推

612 721 811

入邊真係太多冇得救既人，冇眼睇。。

日日上連登圍爐取暖冇用㗎

當佢打得出哈哈兩個字, 你真係覺得班畜生喂埋張圖 就改變到?

係呀 信和㗎
旗下有 baby kingdom, bmedia, dpark, dp properties, k11, rosewood hotel等等八十幾間香港同bvi嘅公司
唔好問我點解記得曬

推，輸出革命，由BK 香討做起

我之前都開過post屌佢地
班傻西真係選擇信自己想信既野
同佢嘈根本曬氣

真，我都係

佢地只相信自己相信嘅野
冇俾警犬害過唔會改

推！
突破同溫層！
喚醒佢地緊剩既良知！

我希望大家以後開post可以開得更加有策略

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

文宣 需要 人道支援

真係唔可以只停留係連登呢個同溫層 望到啲留言同post就火都黎！！仆街 個啲仲係人話黎！？？？
：平反64係要幫大陸平反，明白點解當年要出坦克車
番大陸啦！仆街！

輸出

第一波

小心！太古同葵芳站有神經毒氣！

聽日1點入機場
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

推上去

逼佢地睇

順便推埋 721

上去自己post

點樣可以快速儲分

最大問題係果D 討論區班五毛可任刪你post同ban你

屌 same 班人冇腦

係香討孤軍作戰左好耐
網絡戰線手足，一齊上呀

睇完BK真係想嘔 成班話自己 和平要安穩 但啲comment又支持打示威者打死佢地 有個咁嘅老母我真係跳樓算 究竟咁蠢點教仔

【［重要］今次堅救到義士！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

你計吓休班警家人同5毛，可以有幾多打手，要組織吓慢慢嚟

平行宇宙香港
救撚命

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

811